史總一登基，誠仔又退休，侵又送大禮

好熱鬧

萬邦來朝